cocktail jj 討論

召喚所有鍾意cocktail 既巴打 亦可以係到分享教學

訓唔著整左杯pina colada飲

有諗過喺屋企整cocktail, 但係上網睇親教學都係對啲冰好講究, 要大塊冇雜質etc.
巴打用開咩冰?

上網見有極地冰教學，但屋企個冰箱做唔到 所以d冰都係就咁雪

留個名啦

其實屋企雪櫃都可以做到靚冰
不過冰會吸味
所以要玩既話你首先要同屋企分雪櫃先

鹹魚味
用保鮮紙冚住會唔會好啲?

留個名先

留名學野

巴打都係用0度結冰果個方式 ？

D味真係

上網睇到教學用食物盒同發泡膠箱
但係冰箱塞滿哂凍肉冇位

屋企真係好難玩
租個工廠細單位玩下都唔錯

最近響台灣買左隻杯
試左杯野

我同朋友傾緊租葵興工廈 500呎左右
所有野 plan 好哂
吧檯鋅盤去水都設計好
今個星期內應該交埋2按1上就行得

巴打你有無興趣不過要快

朋友鋪頭有地方比我玩

有地方就得啦
不過我係想同朋友自己有個私人空間
方便好多

巴打你果到用左幾錢

讀緊書冇錢，只係買左3，4支 玩得唔多野

長島冰茶

500呎 6千租
幾個人夾

長島冰茶冇茶

Lm

拿來長島冰茶換我半晚安睡

有幾多支酒

未試過整

整一杯要買5枝酒
成杯有一半都係烈酒嚟